射波之後好去處

今朝又攰又冇車反工射佐波 訓到宜家先起身 好撚悶 想揸車出去玩 但又怕郊區危險 有咩好建議

買機票飛去其他地方追風